// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Jumlah dua bilangan adalah 32. Jika salah satu bilangan adalah -36, bilangan yang lain adalah ..",
    answer: "68",
    options: [
      "68",
      "4",
      "-4",
      "-68"
    ]
  },

  {
    numb: 2,
    question: "Suhu di Jakarta pada termometer menunjukkan 34° C (di atas 0°). Pada saat itu suhu di Jepang ternyata 37° di bawah suhu Jakarta. suhu di Jepang adalah ..",
    answer: "-3°C",
    options: [
      "4°C",
      "3°C",
      "-3°C",
      "-4°C"
    ]
  },

  {
    numb: 3,
    question: " Suhu di dalam kulkas sebelum dihidupkan 29° C. Setelah dihidupkan, suhunya turun 3° C setiap 5 menit. Setelah 10 menit suhu di dalam kulkas adalah ... ",
    answer: "23° C",
    options: [
      "23° C",
      "26° C",
      "32° C",
      "35° C"
    ]
  },

  {
    numb: 4,
    question: "Berapa hasil dari 7-(-8)?",
    answer: "15",
    options: [
      "16",
      "12",
      "15",
      "20"
    ]
  },

  {
    numb: 5,
    question: "Berapa lawan dari 8?",
    answer: "-8",
    options: [
      "8",
      "-8",
      "+8",
      "x8"
    ]
  },

  {
    numb: 6,
    question: "Manakah bilangan bulat yang berada di antara -7 dan 2?",
    answer: "0",
    options: [
      "-9",
      "3",
      "9",
      "0"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "Berapa hasil dari -18-2?",
    answer: "-20",
    options: [
      "20",
      "-20",
      "-16",
      "-16"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "jika bilangan 2,1,-2,-4,9 diurutkan dari yang terkecil, manakah urutan di bawah ini yang benar?",
    answer: "-4,-2,1,2,9",
    options: [
      "1,2,-2,-4,9",
      "-2,-4,1,2,9",
      "-4,-2,2,1,9",
      "-4,-2,1,2,9"
    ]
  },
  
  {
    numb: 9,
    question: "Suhu mula-mula sebuah ruangan adalah 25° C. Setelah AC ruangan dίnyalakan, suhunya turun menjadί 20° C. Berapa besar penurunan suhu ruangan tersebut?",
    answer: "5° C",
    options: [
      "6° C",
      "-5° C",
      "-6° C",
      "5° C"
    ]
  },

  {
    numb: 10,
    question: "Seekor burung terbang pada ketinggian 12 m dί atas permukaan laut. Burung tersebut melίhat ikan yang berenang tepat dί bawahnya. Ίkan tersebut berenang pada kedalaman 1 m di bawah permukaan laut. Berapa meter jarak antara burung dengan ίkan tersebut?",
    answer: "13 meter",
    options: [
      "13 meter",
      "11 meter",
      "12 meter",
      "10 meter"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];